國安公廁只係中共開的空殼公司, 大家要鎖定香港警魔

係未有國安公廁前

新屋嶺的酷刑強姦殺人棄屍, 水警sir幫手棄屍後resign都死埋
水警sir的死詳見下方link

全撚部香港警魔做

香港警魔一直擔心中共會下跪出賣自己, 半年前打上電台話自己係警親受到朋友排擠賣小強全部係香港政府比錢搵人造假

國安公廁就係呃班香港警魔姦殺完女市民就放心賴落國安公廁,反正公廁呢兩年內會摺埋,資料銷毀

國安公廁就係中共開的分身帳號, 用撚完成個品牌會摺埋
唔好再學班on9 kol講咩國安公廁

完全錯撚左concept跟住中共個拍子走

所以班on9仲扑咪講咩國安公廁李桂華
對家delete 分身到時你追究條撚?

仲有班笨柒kol日日化身研究國安公廁的磚家
你咩撚都射落國安公廁,第時點追究整個狗隊迫班人交人頭坐監

呢招香港公司都用唔少,新業務/打價格戰就開新公司
照用本身公司個名呃客,有投訴就話只係新公司投資人係獨立運作
-----------------
點解一去到政治層面香港人總係中伏
呢類騙術根本好低級

推

警甴想漂白

即係話全部嘢都係香港警甴做
國安係俾警甴卸膊嘅藉口

兩邊一齊制旗

警犬

係
國安公廁兩年內一定關閉,解散
納粹頭目林鄭臭雞,李家超100%唔會交成員名冊

所以d100班垃圾成撚日扮公廁專家都on9
一定係要鎖定整個doj,狗隊
-----------------------------------
咩野駱太監, 鄭雁雄實際已經失左勢
plan b 就係中共一戰敗=disown國安公廁=交出呢兩條友頂
其實同馬檻一定安排人頭一樣

是撚柒但啦
做得支共走狗有一隻係無辜？

大家諗下係咪查狗隊成員易過查國安公廁有咩人

至於咩9野國安法官,呢班人不嬲迫害開政治犯, 港共一投降都係第一批仆街,其實幫公廁頂係無所謂

呢班警魔公開身份仲係警畜

成隊黨衛軍都要被制裁
解除武裝

一比班kol spin左去國安公廁對日後懲罰呢班畜牲好不利
點證明邊條友係廁格撈過

總之有殺錯沒放過

槍決處死一個都不能少